[FIFA Pro Club] LIHKG FC招人

D2勁旅 咩位置都招
有意請加tg: MY513

We offer competitive remuneration

push

d2勁旅

笑咩？

集集改呢d名都冇好結果
以前咩golden son , 咩鳩lihkg咁

d2都冇人join

好有印象 曾經同你地隊切磋過

巴打你隊D9黎喎...

點樣可以D9 D10都狂輸？

dllm 中亞match唔到啊 match其他地區好撚lag

push 免試腳啊